林鄭會唔會係瑞士 學大波華 嚟過半空翻騰七周半！！

然後藉口話重傷
唔撚返香港
廢事自己中招

當驚中肺炎